屌！HKU 出 GPA

未

玩到悶啦戇㞗

我最後一次玩

你要defer喎鏗哥

on9仔

睇到標題同埋邊個po已經知內容

上年好似６月中先出

仲有成個月先出想呃邊個

4.23

Eddy

屌通常6月中6月尾先出，呃鬼到人咩

出咗GDP

出咗

收皮啦

呢個星期出啦下話

FBE 27呀屌

26